<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData> 
	<EggTitanoboaFertilized.label>Jajko titanoboa (zapłodnione)</EggTitanoboaFertilized.label>
	<EggTitanoboaFertilized.description>Zapłodnione jajko węża titanoboa. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego mała titanoboa. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggTitanoboaFertilized.description>	
	
	<EggArthropleuraFertilized.label>Jajko artropleury(zapłodnione)</EggArthropleuraFertilized.label>
	<EggArthropleuraFertilized.description>Zapłodnione jajko artropleury. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego larwa artropleury. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje obrzydliwie.</EggArthropleuraFertilized.description>

	<EggTitanisFertilized.label>Jajko titanis (zapłodnione)</EggTitanisFertilized.label>
	<EggTitanisFertilized.description>Zapłodnione jajko ptaka titanis. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego pisklę titanis. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggTitanisFertilized.description>	
	
	<DoedicurusShell.label>Skorupa doedicurusa</DoedicurusShell.label>
	<DoedicurusShell.description>Skorupa martwego doedicurusa. Niezwykle wręcz wytrzymała, ale w większości bezużyteczna dla ludzi. Jednakowoż, niektórzy kolekcjonerzy skłonni są sporo za takową zapłacić.</DoedicurusShell.description>

	<MammothTusk.label>Cios mamuta</MammothTusk.label>
	<MammothTusk.description>Cios martwego mamuta. Bardzo wytrzymały i wartościowy. Śmiercionośny, ale niezbyt poręczny jako broń.</MammothTusk.description>

	<MammothWool.label>Mamucia wełna</MammothWool.label>
	<MammothWool.description>Wełna z mamuta. Zapewnia świetną ochronę przed zimnem, wyglądając przy tym niezwykle stylowo.</MammothWool.description>
	
	<ElasmotheriumHorn.label>Róg elasmoterium</ElasmotheriumHorn.label>
	<ElasmotheriumHorn.description>Róg martwego elasmoterium. W ludzkich rękach nie jest nawet w połowie tak śmiercionośny, jak używany przez nosorożca, ale wciąż może okazać się stosunkowo przyzwoitą bronią.</ElasmotheriumHorn.description>

	<ElasmotheriumWool.label>Wełna elasmoterium</ElasmotheriumWool.label>
	<ElasmotheriumWool.description>Wełna z elasmoterium. Zdecydowanie najbardziej ekskluzywny ze wszystkich rodzajów wełny. Jest ona równie dobra na zimną pogodę, co piękna w wyglądzie.</ElasmotheriumWool.description>
	
	<SmilodonFangs.label>Kły smilodona</SmilodonFangs.label>
	<SmilodonFangs.description>Para kłów martwego smilodona. Mimo iż stanowią fantastyczne trofeum, nie są aż tak zabójcze w rękach człowieka.</SmilodonFangs.description>
	
	<MegalocerosAntlers.label>Poroże megalocerosa</MegalocerosAntlers.label>
	<MegalocerosAntlers.description>Poroże martwego megalocerosa. Świetne jako dekoracja, zdecydowanie nazbyt nieporęczne, by być używane jako broń.</MegalocerosAntlers.description>
	
	<EggMegalaniaFertilized.label>Jajko megalanii (zapłodnione)</EggMegalaniaFertilized.label>
	<EggMegalaniaFertilized.description>Zapłodnione jajko megalanii. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego mała megalania. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggMegalaniaFertilized.description>	

	<SivatheriumMilk.label>Mleko siwaterium</SivatheriumMilk.label>
	<SivatheriumMilk.description>Mleko od siwaterium. Bardzo tłuste i sycące.</SivatheriumMilk.description>
	
	<EggDinornisFertilized.label>Jajko dinornis (zapłodnione)</EggDinornisFertilized.label>
	<EggDinornisFertilized.description>Zapłodnione jajko ptaka dinornis. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego pisklę dinornis. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggDinornisFertilized.description>	
	
	<EggQuinkanaFertilized.label>Jajko quinkany (zapłodnione)</EggQuinkanaFertilized.label>
	<EggQuinkanaFertilized.description>Zapłodnione jajko quinkany. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego mała quinkana. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggQuinkanaFertilized.description>	

	<EggMegalochelysFertilized.label>Jajko megalochelysa (zapłodnione)</EggMegalochelysFertilized.label>
	<EggMegalochelysFertilized.description>Zapłodnione jajko megalochelysa. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego mały megalochelys. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggMegalochelysFertilized.description>	

	<EggPalaeeudyptesFertilized.label>Jajko palaeeudyptesa (zapłodnione)</EggPalaeeudyptesFertilized.label>
	<EggPalaeeudyptesFertilized.description>Zapłodnione jajko pingwina palaeeudyptesa. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego pisklę palaeeudyptesa. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggPalaeeudyptesFertilized.description>	

	<EggGigantophisFertilized.label>Jajko gigantofisa (zapłodnione)</EggGigantophisFertilized.label>
	<EggGigantophisFertilized.description>Zapłodnione jajko węża gigantofisa. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego mały gigantofis. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggGigantophisFertilized.description>	

	<EggPurussaurusFertilized.label>Jajko purussaurusa (zapłodnione)</EggPurussaurusFertilized.label>
	<EggPurussaurusFertilized.description>Zapłodnione jajko purussaurusa. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego mały purussaurus. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje o wiele lepiej, kiedy jest przyrządzone.</EggPurussaurusFertilized.description>	

	<EggMeganeuraFertilized.label>Jajko meganeury(zapłodnione)</EggMeganeuraFertilized.label>
	<EggMeganeuraFertilized.description>Zapłodnione jajko meganeury. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, wykluje się z niego larwa meganeury. Może być zjedzone na surowo, ale smakuje obrzydliwie.</EggMeganeuraFertilized.description>

	<JosephoartigasiaWool.label>Wełna josephoartigasii</JosephoartigasiaWool.label>
	<JosephoartigasiaWool.description>Wełna z josephoartigasia. Dobrze chroni i przed zimenm, i przed gorącem. Przyjemnie puchata.</JosephoartigasiaWool.description>
	
	<DeinotheriumTusk.label>Cios deinoterium</DeinotheriumTusk.label>
	<DeinotheriumTusk.description>Cios martwego deinoterium. Bardzo wytrzymały i wartościowy. Niespecjalnie poręczny, ale w sytuacji zagrożenia może posłużyć do dźgania.</DeinotheriumTusk.description>
	
	<ZygolophodonTusk.label>Cios zygolofodona</ZygolophodonTusk.label>
	<ZygolophodonTusk.description>Gigantyczny cios martwego zygolofodona. Niezwykle wytrzymały i wartościowy. Stanowczo zbyt wielki, by posłużyć jako broń.</ZygolophodonTusk.description>

	<PlatybelodonTusk.label>Cios platybelodona</PlatybelodonTusk.label>
	<PlatybelodonTusk.description>Cios martwego platybelodona. Stosunkowo niewielki, w porównaniu do ciosów innych trąbowców. Czyni to go jednak dość przyzwoitym narzędziem do dźgania.</PlatybelodonTusk.description>
</LanguageData>